[仆街了]比邪教既人點左相

行行下街冇啦啦比幾個後生女截住傳幅音
見佢地好眉好貌 斯斯文文咁 冇拒絕到諗住傾幾句
話咩12月25號係太陽神既生日 唔係聖誕節
遵守逾越節先係真正既教會
我本身都唔多熟 聽落有D怪但都冇咩感覺
又不停係度講歷史科學乜乜乜 我好奇心算幾大
聽左陣幾有趣留埋電話 仲要我評分ABCD
話題一轉 越聽越唔對路
講講下
係度不停暗示其他教會係違反上帝既教義 佢地果個先係真正唯一既教會 因為佢地係唯一仲遵守緊逾越節既教會
要食耶穌既肉同血先可以避免災難
最後想叫我去join佢地
我吹話有去開其他教會 但佢地聽完好似有D唔太開心咁
想拉我過去
字裡行間不停想我講自己住邊 (咁當然冇講到 是但吹一棟大廈)
仲Show左條拎左唔知乜撚野英國女王獎既片 同不知名報紙(未撚見過) 吹到好把炮好大規模咁 吹到韓國美國總統都有份頒獎比佢地 越睇越覺得不安
返到屋企上網查 除左佢地教會自己既網站之外
完全搵唔到相關既source
果幾條友仲要住附近 真係好撚不安

下次見到當扮唔識 要佢講過

上網查左 原來係韓國某個邪教團體黎
同一般人理解既基督教差異頗大 連禱文都改埋

講你咁講未免邪教黎ge 間教會叫咩名

係咪錫安教呀

名就唔開了 你google下英國女王獎試下
會發現佢地原來有前科 仲要改埋名 個朵係基督教圈子好撚臭

統一教?

好想俾可愛女仔捉住

識唔識Metal個啲screamo？
一邊scream一邊講英文嚇撚死佢

係咪撲僅為信嗰個

屌你老母名都唔開，落地獄啦你

你一search 個獎咪見到個名囉

你要保障其他巴絲既安全
所以你有責任開名

上帝的教會
基督教異端 教義同其他人所公認既相差甚遠

有無後生女圖

有冇嗰幾個後生女電話？等我拯救佢地

好撚不安啊頂

張圖有一排女仔係度
但D樣P到睇唔清 又公仔又filter又剩

佢地有我電話就真

pish

好恐怖咁

異端姐
好似係叫人犯法先算係邪教

扑完啲女先走啦

如果太陽神生日都信
咁性交轉運都會信

咁耶和華見證人算唔算邪？
節日生日都唔可以慶祝

泡菜d變種教會通常都係邪教
係我眼中 異端教會基本同邪教無異

如果下次再撞到佢地 呃鳩佢話想聽神嘅話語 但今日就要返工不了 叫佢打電話同你傾 套鳩佢電話 反正佢地都有你電話啦 冇蝕底

呢個係一般基督教教會都被視為異端
咁耶穌降生算唔算節日

收皮啦 憑乜話人係邪教

即係非基督教就係邪教？

咁點解基督教又唔係

呢個我聽過，好似話唔捐得血/器官

留名

aggee

你自己查下 聖誕節真係同果時d人講既太陽神生日有關
而果時d 人on99又將佢定位耶穌生日
歷史學家考證返耶穌根本唔係十二月出世
咪on9

樓主彈果兩條女黎得唔得?

耶和華見證人真係好on9，之前被逼聽佢哋傳教聽咗幾個月，有無想知多啲？我可以再講

殊樂畢比

係咪上帝老母果間教會

係真的
我小學校長0係assembly個時話，係方便d異教徒轉會

係葵涌？韓國耶教？上帝的教會？

參考西遊記嚐唐僧肉

聖體聖血咪就係耶穌肉耶穌血囉，耶穌自己叫人係咁食的，個個禮拜番教會既都有份食的，非邪教專利

睇黎巴打都有相同經歷喎

所言甚是
上面班耶撚乜都唔識係到鳩up
一直揀錯日子慶祝都唔知，仲好意思話人邪教

佢地講既女王獎真係好可疑

有個同學係長老，有條仔想溝佢，入埋教做長老

呢個

More

喂 阿哥 兩回事喎
聖誕節係由太陽神生日轉化而成 但係佢只係攞一兩件史實穿鑿附會 唔代表唔係邪教

你明知係邪教你就咪話翻教會，係吹都吹其實啦

咁連嗰一兩件史實都冇既教會算係咩

冇人話佢唔係邪教，不過多人信都可以係邪教咁啫

佢哋唔係由教主指婚㗎咩
可能會配你同學俾第二個做老婆

好想打救佢

之前撞過一個呀嬋同埋一個後生女一齊傳教，同佢地講咗成個鐘，完全雞同鴨講
佢地係咁話聖經入面有先進嘅科學又話咩逾越節要飲紅酒賀下佢
最後評佢地傳教個分嗰度應該要攞埋你電話先算得分，不過我死都唔比，佢地塊面即刻黑過包青天咁款

仲以為比熱狗點左相

原來有咁多人比人兜過

邊個位會有佢地傳教？

每個星期日朝早上門傳教，比本書仔我叫我睇+讀晒佢指定既篇章出黎
讀完之後問問題，D問題仲要係小學雞都識答(即係問你果段入面XXX做左D咩呀?)，問晒問題後就會派D雜誌比我，記得其中有本叫「警醒」。
btw佢地係真係唔比人慶祝生日仲話耶穌唔係釘十字架死

呢間教會d 女堅正
食過條勁大波，最少有e
仲要唔鐘意帶bar, 出街成日飛釘

當初都係因為咁面上當
食左幾個月之後飛撚左了

好多時吸收異教嘅技倆
將異教節日習俗吸收
或者將佢地嘅神降格封聖

呢間我好似有朋友番緊

痴撚線
點樣先捐到260次血

次次俾人捉住傳教都直接話自己信佛

我識一個朋友係耶和華見證人
生日聖誕復活節乜都話唔慶祝得
靜係可以慶祝結婚拍拖週年

Google左 睇到youtube有好多相關既片 好多教徒喎

韓國教會十個有8個都有個教主俾人當神咁拜
佢講嘅就係真理，仲勁過聖經

好撚on9

真係㥛鳩
不過做啲鳩野就會有人上當

detail plz

detail